手機轉台問題

我原本cmhk 9月完約
但佢琴日通知我話幫我自動續左約
如果我想轉台 應該點做？
同埋洗唔洗比啲咩毁約費？

感謝

即係直接簽新約就ok?
唔洗通知cmhk?

thanks~~

唔該晒